四無日，咩都無啦，酒阿

依家酒仲會唔會太遲

唔會 SH 必勝 就算輸都係輸錢

四毛日又關港股鳩事咩，夜期又跌